天水圍個傷所者點，好似無咩消息咁？有無好轉

有無好轉？有無醫院手足可以跟進下，謝謝

推

推唔到，支持樓主

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

有消息未？

推!!! 咁多日都仲係危胎????

🥺

Push

p牌照推

雖然呢個情況 no news is good news
但係 真係好擔心 推

tui

佢一定會好返

還沒有消息...